[減肥Post] 個人已經唔靚仔，如果變埋肥仔就中晒肥矮毒柒窮。

冇錯，我就係中晒肥矮毒柒窮五宗罪嗰個肥仔。先講下背景

21歲，身高夠拎傷殘津貼得174cm，體重80KG。

以BMI計法，差少少就到輕度肥胖，以前做開運動既我開始接受唔到身型就黎變個波咁。

開個Post除左想記錄下減肥經歷，同時想屌柒一班想不勞而獲想靠食減肥藥或者節食既柒頭，知唔知你地咁做短期係會瘦左，但係長期一定會反彈啊傻西。

Day 1: Falt Tire

先講下今日既飲食，同平時差唔多唔想點樣節食，但係必會做既野係多飲水同埋戒食宵夜。晏就食左一個南記小窩米線/凍奶茶，晚餐就有一碗白飯/泡菜/蕃茄炒蛋/Somersby 350ml。

講返做運動方面，睇左我起底就知我係一個單車仔黎，所以今日本身想踩訓練台既帶氧訓練黎打底，打算慢慢加強返訓練強度。

所謂既訓練台其實姐係單車機 ，個人就對住部電腦咁踩。

點知踩左30分鐘左右Hang左機

於是我就換左衫落街踩街，踩到咁上下點碌返屋企既時候發覺左，點解條頭呔好似淋淋地咁既

落車一睇，仆街爆左呔，差少少返到屋企都要上的士

七月十六日小計：41Km。

體重就唔會日日磅住，咁快輕左可能係身體流失既水份黎，咁快磅冇意義。

聽日應該唔會踩車住，可能轉一轉跑步先。

少糖，野飲最好少甜/走甜
加油

我都成80幾kg又好懶唔想做運動

亞洲人黎講 80kg 好似已經中度肥胖 醫管局有得計

自爆?

174叫矮我170係咪要自殺

我165

一齊拎傷殘津貼

七月十七.

出面熱到仆街，踩左一個鐘頭機。

做完運動記得拉筋，今日好痛